【三點九沈大師】大師：等佢試一、兩日底 2016-12-5 15:21:20

【三點九沈大師】大師：等佢試一、兩日底
2016-12-5 15:21:20

【三點九沈大師】大師：等佢試一、兩日底

個市走勢上比較弱，暫時仲要試緊底階段，或者會撞多一、兩日，22200、22000嗰啲位，先部署返美國議息前後再做一個反彈派，美國14號（周三）議息，加息事在必行，問題係睇下係咪如市場預期，同議息後聲明會唔會有一個概念畀大家睇未來加息情況同步伐，所以暫時衍生工具要小心，因為都仲有啲壓力喺到，等佢試一、兩日底先再博反彈。

試佢一兩分鐘都嫌多 即彈

大師

倫師兄，等左你好耐！

大師出燈啦

已過檔

大師果然又J美國議息，風雨不改

突然想睇大師d 樓爆post

樣子大師兄唔過檔，我都無法。唏噓，悲哀
念念不忘，必有回響，有燈就有盈。
世間所有的相遇，都是久別重逢。
新高登又好，舊高登都好，大師同樣子兄，永遠都在我心中

大師稍洩燈力都足以令個市即刻彈返兩百點

恭請大C歸位 大C返嚟喇

只要我地打好根基，令大師既燈號名震Lihkg ，樣子兄一定會感動過檔。